其實真係可以放底一個你好鐘意既人咩

2年後 終於等到你冇女朋友 結果你都係唔理我
我知自己條件唔吸引 一直對你痴心妄想 自作多情 但好辛苦 控制唔到自己對你既感覺 好想做你女朋友
成日發夢見到你 都係諗緊點先吸引到你注意

身邊人全部叫我唔好哂時間係你度 我都好想 但我一被你藍剔 可以成日都好失落 又忍唔住係咁煩你

2_歲喇 就黎變中女 醒喇好麻/-\

雖然好膠 但你肯派膠都幾好人

根本時間沖淡都係呃人 當你搵倒第二個人取代倒佢將感情投放喺另一個人身上 先可以放低舊愛

我同你一樣感覺
放唔低
成日都會諗起佢
好辛苦

可以 當你遇到更啱嘅人

放過佢姐係放過自己

三年前既我係咁諗
依家我真係條友好柒好蠢唔知鐘意佢啲乜